全體阿迷心聲，懷念雲爺爺

非

In wenger we trust

回家吧

關咩事, 疫情前其實唔差,
宜家邊有人有心機踢波

作客冇贏過